95巴絲入嚟吹水(121)

負皮不解釋

屌你

留意返 樓豬又正皮自己
恥笑開始

華生

呢啲先叫證據

代表冇你？

Wifi load唔到圖

緊係

將軍姼正皮多

又係我 sor囉

深夜留名

穿過風～～～又繞了彎～～～心還連著 常往一樣

人呢

嗶嗶嗶嗶嗶 青春已未鳩so

早晨

哎吔呀呀 哦 愛的抱抱

如來神掌第九重 萬佛朝宗

都係無人推 我閃先

晨早

我睇左好多年都唔明
點解某啲中學既女校服件恤衫
要將啲鈕放係背脊

引誘你

洗完牙痛過上年

我今夜共你大佬 一齊快樂

身份也是時候期待變化

忍唔住食papa

話說點解所有人包括你都係叫間野做漁民樂

因為漁樂怪怪地 咁隔離間101好唔好食

未食過啊 之前食過其他分店 麻麻地
漁樂Ok成日食

普通連鎖快餐店feel

走人

我會

Byebye

好熱呀

好眼訓呀

我係mk喎

呢到好涼好好風

Mk仔

等緊巴士

屌鳩你地 我又唔知醒去做gym

Bello

九點半就要睇～直播 九點半就要睇～達哥

九點八啊

[多圖]心理時鐘巴打，你比蘋果影到啦！

點解人地拍拖都要比人笑？

我好happy

點解呀 ?

做咩

me2

扑野果陣男人最想聽到乜野

藥水is everywhere

熱門post 呀嘛

咸濕

我係

[有圖]起街執到四腳蛇

#17

你地ig用快鏡拍片係ig內置既功能黎？

咩快鏡

係咪叫快鏡 定叫縮時

timelapse?

快鏡

搵左個了目標比自己

無晒人

減肥？

好撚熱

返緊工

藥水話戒丁係咪仲戒緊

點解hxh會長選舉篇同黑暗大陸篇戰畫功差咁遠

基路亞完全崩壞

好戒唔戒你戒丁

佢鳩畫

返工悶到

做運動？

戒唔到呀
好難呀

同一拳超人叉唔多

清水健話一日一丁好

成晚+成個朝早晏就10頁都無

洗唔洗中途棄post開過個

咁手撕雞知唔知你一日一丁

邊個手撕雞

摩打手撕雞

唔識

又剪又染

剪後圖呢

咁快反轉豬肚唔認人

再戒過

pho 圖呢？

人地訓左啊

都要我剪完先有 我仲染緊

好肚餓 到而家都未食過野

留名睇圖

食爭鮮

哦

附近都無
粟米壽司

啦啦啦

上堂前你問我答

y=3x+2
2y=5x+6
問以上聯立方程的解

x=2
y=8

巧悶 u問me答

幾時溝到女神

今晚食咩

見到有菜心 其他唔g

食菜好 有屎屙

好緊張 唔知我面唔面對到佢

唔知佢而家點

女神成日屌我，無機會

掛住人 咪去見人囉

有咩可能呀

佢傷害得我太深

真

幫我染髮個囝囝太唔掂

心掛掛都係無用架

幫你染髮都要睇樣

呢啲無得急既

我今晚去佢鋪頭 佢見到我一直黑口黑臉 明明係佢拋棄我先

死心把啦

我無睇佢樣 我係指佢成日整整下就走咗去

算啦都同佢無希望

我唔以貌取人架

嗯

如果我可以好似今日子咁就好

做咩呀

唉 將軍咁有錢 公平咩

[有圖] 有鬼佬叫雞叫錯變性人，屌完之後深受打擊去跳樓！！！！！！！

唉 你地個個有女 公平咩

都未知原因

x2046

隻雞個樣

咪一樣塞車

剪好染好 去踩場

踩凹個場

無錯 俾啲霸氣

十仔

直到呢刻 我仲聽緊Please

無睇一排 依家愛回家玩鬼添

好緊張 下個站就係

Where

去邊

你地好

你都好

飲酒能使人愉快～

點知佢唔係鋪頭

因為我只在快樂的時間飲酒

睇緊master chef

叻仔

5頁 但我要出去睇戲無得追po

嫖賭飲蕩吹 說不

但長期不快樂 快樂時訓著
所以同唔飲無分別

長期不快樂

New c Lm

自貼

不

我開心好簡單架咋
見到藍天我就可以好開心

乖啦曲奇

如果可以好似今日子咁
每日reset記憶就好
唔洗記得啲不快樂

我唔去諗架咋
我都有不快樂既事

好難唔諗

點解master chef d人成日都煮唔熟d野

盡量啦
既然會諗唔開心 點解唔揀去諗啲開心既呢？

春嬌

if exist

咩嚕咩嚕咩

小馬怪 我真的很想跟你打 要不是克里亞

奧仔 照亮新世紀

唔洗站站停

雞寶

自拍棍

衝鋒21?

又達哥？

壁咚

桐生

返放工寧願坐車 唔洗哂精神
自己出街玩就揸
同埋揸細車 一多人就有藉口唔揸

學車前覺得好好玩
揸多左其實真係好攰好哂精神

打丁前覺得好好玩
打多左其實真係好攰好哂精神

又刷支線？

你旅遊完未

做緊主線 行過佢接咗

未

又要帶頭套

幾時返

MISS YOU ALL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

早晨 我訓了

就架啦

樂高lego

黃秋生

你唔提我都唔記得咗佢

好污糟

我都有幾隻
特別係12蚊店買盒

你地結婚可以送依盒

坐車都好攰

有冇棍仔打手
藥水你要學完買棍仔呀

將軍好污糟

mad 我好想買lego 果部寶馬電單車

多塵姐

輪結婚實你先啦

棍仔姐係棍波嘅車？

差唔多日日揸
有時其實都幾眼訓，塞車仲慘
不過最近少塞車越揸越快

女友都無結條毛

係呀，左腳唔可以廢架

洗個白白就睇大王

又話出POOL要問女朋友

你講過

尾句同意
我掛住個P都當正式牌咁揸
北大嶼山快線130,140

成日話揸棍 學好踭趾未

眼訓揸車

自動波易啲喎

試過直路合埋眼

發現新物種

包夫

我細細個玩係買幾盒
然後唔跟佢說明書自己砌其他嘢

咁你砌左咩出黎

原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金 我可以等

細路仔+狗女

我龍翔道冇得咁快

其實都幾危險，有時完全唔係望緊條路，好似發緊夢咁

你地咁玩命法唔係好得喎

咁多位巴打都有車

去龍門居開餐

渣ga

車我食糖水ok?

優子買返隻drive club玩下啦

棍波有咩好處？

They are rich

爛鬼車1-2萬應該都冇

甩咗p半年前幾日揸過一次
剩係覺得好麻煩

佢會答你型 係男人就應該揸棍

不能同意更多
顧多左野 一分心就仆街

平時塞車一隻腳都夠攰，塞耐啲加棍波仲得了

學車果陣試過吊極力子吊到抽筋

[member]包夫要傳技[ /member]

新人鳩入黎r吹水ok? 訓唔著

你好

因為真男係係揸棍波

仲未完sem 想死

如果社會大學有得完sem就好

學車試個就上完堂個陣途中塞咗15分鐘
郁下停下，之後就決定有車都揀自動波

中學咩？仲未完？？？

我都未完

除左真男人因素仲有冇 ?

我都想去學車 屋企有車

姐係開車要好用力？

95年仲讀緊中學 要留幾多年班先做到
出緊placement

打開窗跳出去 或者釣隻金龜都ok

For what

巴打住果頭?

辛苦了

屯門碼頭

唔係人人都可以拉嫁

龍門居有乜好食 呢排成日係果頭訓都唔知食乜

拉牛有分自動韁繩同棍
我拉開棍牛

有蠔餅

屯門啲鄉下人先識拉

我係騎嫁啵

for 渣車

冇

兩樣都唔OK

真男人係環保坐交通公具
減少塞車
唔係為左威去買車

好渣

後面果條美食街?

係

咁不了

正
街尾間雞蛋仔都正

仲有串燒

記得帶回鄉證

中意食街頭啲碗仔翅

叫春叫到成個女人咁仲講真男人

難怪身邊咁多盲人

不同的

仲有無人係到？

無

典牙BB

咁我訓喇

飲完酒舒暢好多

暑假果陣我都想去元朗旅行好似好多野食

飲酒唔叫我
得哂

我同男朋友一齊

聽聞嘔左先係

無嘔

未飲過鬼知咩

我飲好少姐 點會嘔

0418

只訓4個半訓 起身果下永遠都係最辛苦

頂你個制 岩岩先過左端午節 啲糉岩岩先食哂 今日同我講 早餐食月餅

幾時食到9月

今年早秋好似係十月

咩樹牙

琴晚夜左訓 宜家好攰

1234

好驚呀 又發生靈異事件

要返學咩

見到乜

有野做 早知琴晚唔睇戲

本身屋企有鐵「集」同木門
今朝我媽問我點解訓醒後木門多咗對扶手
明明琴晚我返屋企嘅時候係無架

我睇錯多左對手

你住邊啊

好悶

我套28座大王都未睇完

下一站天后

去冰

金鐘

法唔法國my叔好得意

Strong

鬼呀

jar ga

好痴淋淋

內

小二

拎返部switch未

不嬲都係我到

見人 完左了

爭鮮

桃源鄉仲未執

好嬲

早

做埋今日廢青 聽日就要早起身了

廣島都有貓

咁快準備好返工

返屋企訓晏覺 再起身做野

咁都未知咩事

遙人

收皮啦，人地訓咗渣

勇太真係遙人老豆
其餘三個個o嘴樣

勇太咁就食咗haruka

我無諗過一次就中

痴線
當遙人欖球咩

你咪繼續ff囉

無猜疑既世界真美好

食屎

將軍今次唔會放棄

勇太你條垃圾

今次認真？

夜神月

「港府要救人呀」三青年男女泰國運毒可能被判死刑

抵死

今次好認真

桐生唔識游水

終於搵返原文

無次唔認真

越黎越鍾意優子屌人

PK黎

啦啦啦 一陣食好西

陪女食 ？

無中生有

左右互搏

神龍 擺尾

久違既mos

問你怕未

新人絲打留名

畢業啦 要搵工啦
要早起身返工啦 no
無得再走堂

江山易改

脂肪難移

不要再說了

我今日遇到個好nice既人

發生咩事

講得多自己都煩
又病

痴線佬

안녕하세요

食左飯未

안녕~

未
等男朋友訓醒

係零仔呀

韓文世界
我淨係識講食物同少少對話

㩒三MeDa

안녕

底褲巴變左做伯

我都係
學左半年乜尻都唔識 我讀屎片

係日燒呀

Mad8 = Mad伯

上堂係學唔到 我睇韓綜韓劇學得仲快

日常生活係 但要表達自己想講而電視冇既就用唔到
開post啦

黑人問號

呀！！！

突然好忙咁

訓啦我

一餐半餐

我而家睇都唔想睇

我都少咗睇
但就黎有一套綜藝第四季 好期待

係你附近

joe sun water

我都好少睇
係學前多睇
學緊就冇睇

發現將軍專屬歌

apple

我連劇都唔想煲

我學完都無睇

Rich

皇薯脆BB

好餓

有種愛叫犧牲

你準備成點

好葡萄隱館厄介可以咁勇於承認

準備咩野？

明天上班喔

唔洗準備架喎

好彩我媽媽喜歡下廚

啊啊啊啊啊 我仲未接受到聽朝要八點起身

180cm can help you

上次入錯GAY POST嘅事俾你發現咗?

morning call?

我都好耐無 我煲劇要投入

你比心機搵錢啦咁

唔洗啦傻既

點投入法？

我好容易喊 要一次過追 最痴線2日一套劇

我 1點起身提你食lunch

y push soooooooooo fast

咁真係幾投入
我要追都可以一次過既
但而家就免了～

多喝水

有人呷醋咁我就出事

好

係囉

因為有我

好耐冇見

吹水啫 犯法呀

我連鬼怪都無睇到 都係綜藝輕鬆啲

你怕阿

又好耐咩？

無興趣

估唔到180cm會怕

做乜咁就起哂鋼既呢

至少1日

唔好咁掛住我啦

Miss u

ok

仲未食野？

咁唯有交俾我

未啊屌！

瞓教咪唔餓 反正早起

返緊屋企lu

就想好好睡了一夜 直～到天亮
我們邊走著 邊哼著歌 用輕快的步伐
沮喪時 總會明顯感到孤獨的重量
多渴望懂得的人給些溫暖借個肩膀

又折磨自己

夜深了

就係唔想訓
去緊食野lu

Everyday

夜媽媽唔好食肥野 好似上次咁

我好似肥左好撚多 點算

rich

你望下後面

撘E33都rich

將軍愛u

我見到

有吉位

我肥啲

訓

bye

Bye bye 馬馬

叫佢收皮啦咁

唔係冇可能 but難d

「反正我跟紺藤先生不一樣，本來就不擅長談笑風生地聊天，所以只要能看著今日子小姐就已經非常滿足了。」

I know that feel

圖圖圖

Go Taiwan eat sushi?

冇自信自貼

圖

欣宜

不如我地.jpg

去送機

做愛lor

肥過欣宜

咁多頁

你仲型過欣宜

好多咩

但冇父母幹

咁阿雪咁型囉

啊雪正啊喂

係機場等車番屯門，你問我答

好想拍拖

我都係

@長勝將軍

唔想搵工 想去學揸飛機

學啦

點解咁夜先返屋企

Dllm 聽日返工先咁多野諗

訓啦 訓醒聽日再諗過

訓醒就唔會諗架喇

訓lu
Feel到又開始唔舒服

hi 有人嗎

hi

夏天先病都幾慘

惺咁岩呀

係lor, 乜咁啱嘅

hiiiii

hahahahahahaha

做咩貢夜都唔訓
而家D90後真係廢青黎

Yoooooooooooooooo

晨早起床~

好撚柒攰~

7點都無人 成班廢ching

咪就係

想當年我日日都 6點半起身睇 6點半新聞

宜家朝朝我都同凱寧BB睇交通消息

BB你叫既咩

叫親BB都無好結果

不要低頭

過2日就del走bb 2個字

今天天氣beautiful

去海馬公園

出黎曬下啊！

一路涼冷氣一路欣賞窗外風景

我去無咩玩
唔敢坐機動遊戲

一起身 又肚痛

屌你奶

陣間要返工
袋兩粒止痛藥先

人生樂事

好辛苦 我嘔到4點先訓

搭緊車返去 遲左好多

唔緊要啦

好彩唔係腸胃炎咁嚴重

無事既

係掛

我都係適合做廢青

好眼訓

好痛苦

又冇食野呀？

唔係啦
唔知幾點放lunch
先十點 未到

食止痛藥

你返幾點呀

返9

新式小巴
啲位好似旅遊巴咁有得較前後

98

馬馬來了

take care

做慣左廢青一返工就出事

起到身

洗唔洗咁驚訝

要返工賺錢 點都要起到身啦

好等錢洗咩

等啊

咁很先進

仆街 又開始痛
未食野又唔食得藥

應該新車黎 日日搭同一條咁仔
但未見過呢架車

宜家m記要袋要問咁低賤既

呢部？？

都一排啦

我都做緊廢青

又唔食野

好熱

做廢青好啊

我又唔想信人了

無買早餐嘛
等lunch

冇錢呢~

有排先lunch啊 你頂唔頂到架??

散盡家財後復工

輕鬆啦

你番學果陣冇番工咩??

辛苦 me 一餓就唔想做野

本獅子 覺得做廢青太耐個人好頹 個人又犯賤想搵hea 工番下

有啊 邊夠用

係會頹架 都頹左咁耐
我無錢先返工 有錢我一定唔返

都無野做

你有住hall 果D?

但冇番工D時間好唔見洗

想左成星期游水 但搞搞下都冇時間游

之前果份工搞到我好多野都冇時間搞

呢一星期做得7788了 我今日仲要去cut 信用卡 果張卡係因為拎戲飛同EX睇電影而申請

住呵洗費真係好大

me之前果份工要扮工ga

mo哂人了

有車未啊就黎溶啦

係真 但唔住又唔得

你住好遠??? 邊度番邊度啊

我又覺得距離唔係問題

自由?

想同實行有好大段距離
信用卡用黎買野超方便

來回個幾兩個鐘 我真係搞唔撚掂

屋企問題

同埋太撚遠

果張卡冇用啦 我用中銀卡多

日日都係咁過

恆生卡

你住離島??

所以咪慣 我住左咁耐呵 唔撚會慣

咁又遠得制

少用啊 我D野係哂中銀

你洗唔洗過海先 姐係北區番kong u 果D

但諗起有住家飯食就唔會想住呵

我覺得我已經好遠

要啊
唔講咁多 唔想比人知我住邊頭

我屋企無依回事 所以無所謂

我都要

跨區學童

tko 去lingU??

嘩屌 啲document都就黎比我睇哂
好痛苦啊無野做

唔係離島區就得啦 離島去邊都多過一個鐘 諗下梅窩去東涌都痛苦

秒回me

但我好享受搭船

咩反應咁我係要

魚柳包真係巧巧食

係幾舒服既 有時
我唔係幾鐘意浪下浪下既感覺

太肥 不了

離島去邊都遠架啦

3號波果陣既快船

Agger

Push so fast

所以見到你話你番學要兩個鐘 咪問你係咪離島區

浪哂啲腸啊胃啊出黎

應該搭過一次永世唔搭船

下 點會唔會浪

少少姐

海盜船

來回個幾兩個鐘 睇清楚啲

我唔係搭天星

都係丫

個類過海都唔浪既

咁我搭實死緊

我睇錯左 以為來回係分開計 次次都兩個鐘 柒左唔好推 ok?

好正啵

識游水但都覺得有起咩事上黎好不安

死硬 但當玩海盜船

其實搭車去平D 100幾蚊

聽講澳門又派錢 WTF

Ok

唔識游水更不安 跌落海就死得

好過份

幾時食得飯

頂住啦~

哂氣啦
我識游都覺得遇到意外都係做唔到d乜
都係等人黎救
唔通可以游幾十k上岸咩

痴線

識游水覺得跌落水個下可能連浮返上黎既冷靜都無

唔洗識游
比著我都係揸住個水泡等人救算

唔好游 仲要抱身 如果唔係好易失溫 識游水係拎黎拖長條命等人救

妹下妹下

差不多啦 如果行西橋既話

都啱

無人想知

渣ga me放學食M記餐 落車前 掉埋個垃圾落街 熱狗巴果陣

情景題
如果跌落海
條褲濕左變重 甩左
仲游唔游上黎好

wfc

隔離屋岩岩彈左首我一直都好想知既歌

我就唔會 一定等女朋友食完 自己打下機先

你問佢 咩歌黎架？

游 比人睇下雀

唔洗去米埔都有雀睇 你唔睇??

same 仲要係咁整佢 成件事好得意

痴撚線
朝早都無野做 下就點撚樣算？

咁要問包夫

我食足咁耐佢笑足咁耐 然後我嬲左佢

其實屯門真係幾近機場

包夫又有經驗

同埋啲機真係好密

好在我女女冇咁嬲me 仲係咁比我整

好遠的 好似靚女咁 望到 但摸唔到

咁真係好撚遠下

睇人嫁姐

頂你即係話我姐

靚女摸不了

囂張

你知唔知每日有幾多人想摸優子 但無一個係成功

今個post又會推得咁快嘅

你女女真係好

去你到仲遠過長洲

淘大既蝦餃好食過公仔好多

忙撚死me

me feel到佢遲早想斬me

好閃呀

口腔健康

早晨呀 通完頂 落堂岩岩 下個post見

威

992

等啊等

994

molamola

熱到世界末日

仲未有人既

到頂了